De ene was een atlas, waarvan ik vond dat deze natuurlijk opende Engeland, alsof die kaart veel werd gebruikt.
Toen ik ernaar keek, ontdekte ik op bepaalde plaatsen werden kleine ringen gemarkeerd en bij het onderzoeken hiervan merkte ik op die was in de buurt van Londen aan de oostkant, duidelijk waar zijn nieuwe landgoed was gelegen; de andere twee waren Exeter en Whitby op de De kust van Yorkshire.
Het was het beste deel van een uur toen de graaf terugkeerde.
"Aha!"
hij zei; "nog steeds in je boeken?
Mooi!
Maar je moet niet altijd werken.
Komen; ik wordt meegedeeld dat uw avondmaal klaar is.
"Hij pakte mijn arm en we gingen naar binnen de volgende kamer, waar ik een uitstekend avondmaal op tafel vond.
Het Count verontschuldigde zich opnieuw, omdat hij had gegeten dat hij niet bij hem was Home Maar hij zat de vorige avond en praatte terwijl ik at.
